洗衣機俾牌子比較耐用

三叔用左8年就收皮

topic:洗衣機咩牌子比較耐用

ZANUSSI
SIEMENS

Whirpool必易壞

Hitachi 日式機

LG

好似幾好

Miele make in Germany 果啲

歐洲機正解

8 年唔係差唔多？

8 年仲想點

韓國野喎師兄

依家用緊 electrolux

金章啦,以前d 機用到十幾年，宜家少一半都抵

LG

西門子、金章

利申：西門子，已經用咗6年

平:西門子
貴:miele bosch

真，上一部用咗20年，佢未壞之前我先至換咗另一部日立

要大眼雞

大眼雞＝唔耐用。

上星期買左 lg 洗衣乾衣機，好撚正 依家衫都唔洗晾

你要接受一樣嘢

宜家啲電器 硬件上唔會畀你用超過10年

咩brand都一樣

朋友買左金章唔夠2年壞能左
脫唔到水

警告: 西門子洗衣機間公司正受中共控制

我屋企上一部日立都用咗廿年，壞咗之後我阿媽指名要同一個牌子差唔多款
點知去到電器鋪個sales阿姐話廿年前嘅電器就話可以用廿年，新嗰啲咩牌子都係三五年貨仔
最後都係買返日立，暫時兩年無病無痛

屋企部金章廿年都嚟緊都仲未壞